義士快快換八達通，有你的記錄連到狗裏

內文知要對號碼便捉到人

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友